# Chinese translations for wacom-plug package.
# Copyright (C) 2019 THE wacom-plug'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the wacom-plug package.
# Automatically generated, 2019.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: wacom-plug\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2024-12-17 19:11+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2024-09-05 21:13+0000\n"
"Last-Translator: Kisaragi Hiu <mail@kisaragi-hiu.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Traditional) <https://l10n.elementary.io/projects/"
"switchboard/plug-wacom/zh_Hant/>\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 5.6.2\n"

#: src/Views/StylusView.vala:50
msgid "Test Settings"
msgstr "測試設定"

#: src/Views/StylusView.vala:81
msgid "Eraser Pressure Feel"
msgstr "橡皮擦感壓"

#: src/Views/StylusView.vala:86
msgid "Button Action"
msgstr "按鈕動作"

#: src/Views/StylusView.vala:89 src/Views/StylusView.vala:93
msgid "Top Button Action"
msgstr "上按鈕動作"

#: src/Views/StylusView.vala:90 src/Views/StylusView.vala:95
msgid "Bottom Button Action"
msgstr "下按鈕動作"

#: src/Views/StylusView.vala:94
msgid "Middle Button Action"
msgstr "中按鈕動作"

#: src/Views/StylusView.vala:100
msgid "Tip Pressure Feel"
msgstr "筆尖感壓"

#: src/Views/StylusView.vala:115
msgid "Default"
msgstr "預設"

#: src/Views/StylusView.vala:116
msgid "Middle Mouse Button Click"
msgstr "滑鼠中鍵點擊"

#: src/Views/StylusView.vala:117
msgid "Right Mouse Button Click"
msgstr "滑鼠右鍵點擊"

#: src/Views/StylusView.vala:118
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: src/Views/StylusView.vala:119
msgid "Forward"
msgstr "往前"

#: src/Views/StylusView.vala:144
msgid "Soft"
msgstr "柔軟"

#: src/Views/StylusView.vala:145
msgid "Firm"
msgstr "堅硬"

#: src/Views/TabletView.vala:52
msgid "Tablet (absolute)"
msgstr "繪圖板（絕對座標）"

#: src/Views/TabletView.vala:53
msgid "Touchpad (relative)"
msgstr "觸控板（相對座標）"

#: src/Views/TabletView.vala:55
msgid "Tracking Mode"
msgstr "追蹤模式"

#: src/Views/TabletView.vala:63
msgid "Left Hand Orientation"
msgstr "左手方向"

#: src/MainPage.vala:22 src/Plug.vala:21
msgid "Wacom"
msgstr "Wacom"

#: src/MainPage.vala:30
msgid "No Tablets Available"
msgstr "無可用的繪圖板"

#: src/MainPage.vala:31
msgid "Please ensure your tablet is connected and switched on"
msgstr "請確定您的繪圖板已連接且電源已開啟"

#: src/MainPage.vala:34
msgid "No Stylus Detected"
msgstr "沒有偵測到繪圖筆"

#: src/MainPage.vala:35
msgid "Move the stylus over this window"
msgstr "請將繪圖筆移動到此視窗上方"

#: src/Plug.vala:22
msgid "Configure Wacom tablet"
msgstr "調整 Wacom 繪圖板設定"
